\begin{aufgabe}{Eine Illustration des Primzahlsatzes}
Die mathematische Funktion, die die Prozedur aus Aufgabe~\ref{pi-funktion}
berechnet, hat in der Zahlentheorie die Bezeichnung~"`$\pi$"'.
\begin{enumerate}
\item Fertige einen Plot der~$\pi$-Funktion an.
\item Informiere dich auf Wikipedia über den Primzahlsatz. Welchen weiteren Plot
möchtest du nun unbedingt anfertigen?
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
